出讓MMU CPE LLB 自製notes

小弟為儲學費，現出讓3年精心設計notes
小弟係cpe year 3 (mmu top-up llb) current student，CPE year 1 同year 2 4科奪 70分或以上！

Contract law: 73
Public law: 70
Land law: 72
Hk legal system: 79
Hk land law: 79

有興趣可pm!

師兄, 無得pm

想請問咩價錢? 方便留個email ma?

joelchoi0518@gmail.com

順便想睇埋你其他科成績點樣? 因為黎緊year 2 HK land legal system只係計(唔夠)1科
我仲要讀criminal, equity & trusts同land (UK)

Email講會方便點，或者你比個email我？

師兄呢到

1554743196@qq.com